这是一部充满活力而又温情的探索，探索文化的沉浸感、抱负和乐趣，其中有许多意想不到的转折。 以下是你二月份应该读的14本新书安娜贝尔·古特曼 
 霍克笔下的年轻主人公可能是个傻瓜，但他精力充沛。 伊桑·霍克将他的表演经验——以及过去的不忠——变成了精彩的小说 
 正如你从这一集听到的，她是一个非常有活力和乐观的研究人员。 厌恶的负面影响(第448页)|史蒂芬·j·杜布纳| 2021年1月21日|魔鬼经济学 
 如果用一个词来形容这款酒，我会说“活力四射”。 这款基安蒂酒会让你沐浴在托斯卡纳的阳光下，也会让你感受到泥土的味道。戴夫·麦金太尔(Dave McIntyre 
 说实话，我没想到《布里杰顿》女演员Golda Rosheuvel在1月初的Zoom采访中表现得如此热情和充满活力。 布里杰顿的《戈尔达·罗舍维尔谈扮演夏洛特女王:“这让我们在圆桌上有了一个座位”|cmurray 2021年1月7日|Essence.com 
 曼波之王Pupi Campo和精力充沛的DeCastro姐妹将拉斯维加斯作为他们的新家。 海曼·罗斯会带着关系正常化重返哈瓦那吗? |John L. Smith | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 但他也精力充沛，健谈，而且像个孩子一样，不仅对他的啤酒，而且对所有的啤酒都很兴奋。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 今年8月，鲁宾斯坦满65岁了，他看上去依然像在卡特白宫熬通宵时那样苗条、精力充沛。 爱国慈善:不是矛盾修辞|埃莉诺·克利夫特| 2014年11月27日|每日野兽 
 卡罗尔意志坚强，精力充沛——化疗结束后，她继续教书、跑马拉松。 护士指导人们度过饥饿死亡|尼克·塔博尔| 2014年11月17日|每日野兽 
 参加《与星共舞》的体育明星们身材高大，男子气概十足，精力充沛，他们都在谈论这有多累。 Nigel Lythgoe《如何拯救真人秀电视》、《大城记》和《断背舞厅》|Kevin Fallon | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 奈杰尔发现他是个很好的人，是他所遇到过的最有同情心和精力的东方血统的人。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 精力充沛、胆大妄为、意气风发的人走了，剩下的人比以往任何时候都更可怜、更无力。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 过了一会儿，杰克·卡尔森走了进来，像个忙人一样精力充沛。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 基普·伯兰也认出了这个英俊、精力充沛的男人，他有一头乌黑光滑的头发和涂过蜡的小胡子。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 他们准备采取最有力的措施来击退这个武装邦联的干涉。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特